# Projet si l3

*Parce que la L3 c'est mieux si tout le monde l'a :D*
*et pour les fans du opensource :)*

# How2Commit

Pour copier/init le git (va falloir se connecter avec identifiants git)

**```git clone https://gitlab.com/GGestin/projet-si-l3.git```**

Pour ensuite ajouter votre projet (dans le dossier "projet-si-l3")

1. First créer un dossier avec vos initiales (GG) 
1. Puis mettre votre dossier de projet dans le dossier initiales

**```cd projet-si-l3; git add .```**

**```git commit "Ajout projet <INSERT-INITIALES>"```**

**```git push origin master```**

### Pour reupload le code c'est les 3 même commandes qu'au dessus :)
### Ne pas oublier le .gitignore pour les infos sensibles :)
(Le premier qui upload le ```node_modules``` je le pend 🤡)